儲水式熱水爐既用家入一入黎

我沖兩粒鐘都係熱水 你沖兩個字就變凍水

好暖

想睇樓主沖兩粒鐘涼

呢隻keep到半個鐘熱水

on9
邊頂到兩個字
要開勁細水 又開下停下先1個字多啲

冇用過唔知

有名你叫 處死式熱水爐

利申:處死式用家 今晚收皮

慣咗就無乜感覺
煲水半個鐘 沖涼5分鐘內搞掂

因為處死式已練成無論如何都要3個字內沖完